點撚解女廁永遠都咁撚多人

屌你老味條隊次次都長撚到on9
賴尿啦屌你老母

男人去咩女廁?

同用ATM一樣,女人去廁所都一樣要考牌

啲女人好撚古惑

D女人坐係廁所玩電話唔出黎

me黃絲

你宜家喺邊度？
我黎幫你啜晒你尿出嚟啦
利申 好中意奶西

因為街上面太多小鮮肉，濕左底底要慢慢印乾，順便摸下妹妹舒服下

去殘廁囉

女人要舞呢樣舞嗰樣
又要抺閪換M巾
係咁上下

因為通常男女廁嘅area會設計到一樣
但係女廁全廁格vs男廁廁格+尿兜 女廁容納到嘅使用者會少d
加上女性使用時間偏長
(+成日有阿媽帶仔女去女廁)

我鮮你老母